我中意個娘娘

話說我follow左個娘娘
點知佢最近Post左條仔出黎
唉唉唉]

哦